2019年4月6日警察招募日即場討論區

有冇手足今日去

呢日用黎填form報名咋屌

傻仔
即場考gi呀

边位手足在場？

考左10次都fail , 今次都唔得就認命

gi都好拎黎講

破過產點考

700度都過到視力

有冇咁勁呀

聽講 有手有腳就會請

大學生會唔會易請的

如果pass曬佢d面試
佢一定係優先考慮個大學畢業先

update下啦
呢個已經係舊架啦ching

考督察 好想pass

Fg加分

Passed

會

過時啦

恭喜

冇人